老衲一發功就可以推翻中共

幾時攻打耶路撒冷

咩功

點解仲唔發功

鍾意睇你班仆街受苦

天氣一熱你就變廢啦

未散功講粗口

老納高汁 ##fatc

高汁

鎚仔黨： ##fatc

老衲你一發功 共狗佢就頭痛